如果遇到呢個女人就一定要娶佢返屋企

大家話是唔是？

唔是

G

咩人黎

女人緊係娶呢個啦